部rx100點先set到30p 100m 4K

岩岩到手，唔識set

第四代開始先有4k喎

等5代來架

XAVCS 4K 就有得揀4K

無30p 100m揀

齒輪設定由PAL轉去NSTC
咁就有30P揀
然後你發現每次開機都有提示NTSC mode

可以裝呢個破解app
OpenMemories: Tweak

仲可以破解埋錄影時間限制,水貨機用中文menu

唔該巴打，但PAL同NSTC唔係講緊地區電視format咩

係呀，唔洗理點解啦，用得咪得

香港同大陸地區都睇到NSTC?
想問埋點解1080無30p 100m

今時今日啲電腦呀mon呀機頂盒呀電視呀識自己轉訊號架啦
唔通你個電腦mon 60hz剩係睇到60p片咩
另外mbps問題得sony答到你

唔該巴打